一萬上五萬 每日3場（21）

放假冇人約玩下先
1. 紅鑽第3球 $1000

Wow

Gun

kai蛇

又黎

Gun!!

跟

2.47 有冇人敢

kai sir出山好感動

支持

已跟

....

等你好耐啦
繼續

follow

街蛇

出山第1注就要搏

注碼都跟足

gun

街sir

支持 Gun!!

支持快d入

入

似 含多過入

信念

Kai蛇岀手吊到佢入

紅鑽入波

係kai蛇呀

屌到佢入

Kai蛇

快d入呀dllm

豬

等澳職

kai蛇今日玩幾多場？

Omg Kai sir is back

買重多注墨城盤 輸埋就算啦

等尾盤

點解唔買悉尼

應該避

應該避就避下先
睇即場心水

墨城fg

邊度有墨城

墨勝fg

咪燈

你都係摺撚埋算啦 仲想害幾多手足

秒針

Kai sir 繼續撐你

黎多球

kai sir 今日唔係好掂喎

gchi

再跟

墨勝

仲有冇 一齊跟

byebye

針鳥

針到5:0

最後都有入，姐係個諗法係無問題，其實可以再出

真

仲有無
跟到底

度左好耐

重要借朋友acc買 好辛苦先買到
希望中

祝羊

買左fg

希望kai蛇反底成功

糕!!!

厲害厲害

完 收錢

kai sir勁

人在大陸 一場都跟唔到 但超級支持kai蛇

勁啊kai sir

Kai sir終於回歸啦

嚇死我

好勁 有你 c朗入波都要炸

1點意甲主

lm

係咪宦都係度左好耐

跟實kai 蛇

同路

買左細波....

3-0!!! 錢已收, 多謝樓主!!!

重質不重量 每場賭6000-9000 睇下走到幾遠
唔尻玩fg ng

一陣果場出唔出

好

波post又唔見你

Lm

Gel

支持kai 蛇！！！

我kai 歸位

22分鐘由1.98打到去1.90

Gunbird

穩如哈馬比

goalll kai sir

2:0

kai sir 返黎拉

中曬

哈馬比

3:0
街蛇派ok?

荷乙無買主走寶 高水

Kai sir順番
可喜可賀

今日有無水

跟呀跟呀

Gun!

10

咁快1:0

多謝Kai蛇！

又中

已經連中4場

allin 跟左

對咗

躝啦

而家啲人咁惡

中呀

勁 但阿特無買到 訓左

阿特蘭大又中

樓上未訓醒？

無睇結果 以為中

屌完場前絕殺 飛都無得補 正賤種拉素

G持 Gun!!

等我地獄黑仔王跟你！

呢場伏到仆街 唔敢gun

唔跟呢場but推

1:0

Goal! 街sir

20

20!

2：0

Kai 蛇搞乜勁能到

買唔切

條飛8點出喎

樓主 華拿倫加 點睇

2點主

買幾多？
睇注數跟
多謝kai sir

注碼先岩

又買唔切唯有直屌主win

屌 對左

度定下場

會唔會出埋2點場 fg ng

同問

1:0!

goal

1：0

買上盤 你期望出客fg?

kai sir咪講左唔玩fg ng

d數據靚仔到

快20

想追多球fg

Ng sor

2-0

要求立刻結束比賽

樓主主

Kai蛇返黎喇

多謝kai sir

Kai sir

Kai 蛇有冇日職？

全力Gchi

同路 allin

2.26

轉盤未

廣島三箭 對 鳥棲砂岩 17/05 18:00 1.80 3.30 3.80 廣島三箭[-0.5/-1] 對 鳥棲砂岩[+0.5/+1] 17/05 18:00 2.26 1.66 點解禁既?

轉埋盤 再買多野

第一次跟希望唔會沉

已轉盤

比馬fg 小注

Fg god

三賤準備針了 0-0 ， 0-1 end

拜啦

針

跟左？

KAI 子一玩日職, 又開晒對家.
好似次次都咁

跟對家 ng fg 迫害手足

贏錢仲jer 人

燈sir

恭喜呢位手足 會了

三箭入味

快入 三賤

屌佢老未 仲讓人半一

比馬黑哨

三箭屌佢

唔入比人入

gel

仆街三箭

準備有大軍入黎 準備好未

已經入左啲

條撚準備 不過Kai d日職不嬲都燈燈地

還我血汗錢
攔啦kai蛇

輸打贏要果班人 收皮啦 垃圾

屌燈撚到平半買都輸撚哂死燈閪

留意到呢位手足
贏就街蛇 輸就燈閪幾有骨氣

又一個輸打贏要 好柒啊

你都係喎

唔係掛

支持开蛇

咪就係
同鏝叫緊3冠王都哥狗哥狗咁叫有咩分別

賭狗全面進場！

入街我信

比馬！！勁到

巴黎fc盤

十扑

跟！

why 唔入波post

冇時間入來鳩叫，推太快了，有時入來睇下算

有無注碼參考？

條條有晒銀碼點樣注碼參考？

不要問 只要信

係咪我問題 我跟親都針

上次阿特又係

對街sir日職唔洗針

點買法

盤即係和 巴黎fc 主客和 和波

你想跟試下跟對家

唔好對啲伸手黨咁好啦

有無飛

Gchi

是咪半一

再跟多次

唔知點解FEEL 到又針

明知跟親都針照跟
勇者

冇跟, 但FEEL 到樓豬呢注巴黎FC會針, 唔敢跟

真新手黎

1-0

你地係買半一？ 有無出過平半

無驚無險半格

查 加時第一球

in kai sir we trust

又有加時

我就知Kai sir休息完一排一定反底

下一口勝利船

留意到呢位手足
中就kai蛇 針就燈閪

係

小注

覺得會和波

求投注記錄

Kai蛇今次買幾錢

驚死人出假水咩on9

走啦死燈閪

街仔呢家賭日職開始識縮小小注

應該再少啲 10000變8000都唔會少左了

咁都叫小注

勝船由+0.5 轉左半一

你唔比係我想參考落幾錢注咩on99

唔係話人燈閪咩，仲跟？

佢黎搞事架

唔中之後係度發脾氣笑能死

8千 咁你參考到未 on9人地買幾多你參條撚咩 你又唔知人地本有幾多

條乞兒柒完仲要死撐

甲府又出黎害人

多謝kai🐍

3-0 gel 得

炸完

兩場都作客虫 唔敢買

過主啦 係波po見到你撐yy打爆 kai sir啦

柒能到，死返出去啦

還我血汗錢

松本追和未

暫時未

Gg

kai sir我掩護你 快d走

要靠跟水黎賭波個d人其實都幾可憐下
諗起佢地mon住個post 大蛇一出就買 跟住輸錢個下就好笑

拿街蛇今鋪我支持你私食
睇下班仆街 一個負皮都冇
成班狗黎 嬴錢就街蛇 輸就還我血汗錢

輸錢又屌你老母燈閪
跟水根本不敗

喂 柒頭 啲大蛇出10皮飛你係咪即刻借財仔跟呀

一早話左街仔亞洲波麻麻地，佢鬥氣要玩

kai sir 日假好似真係唔太好
反而歐洲波好準

三神竟然失球俾榜尾隊伍
入波未

Kai🐍 仲有冇水 想對

全中

日職避避

中

等今晚跟 待起機了

大注

kai sir 愛隊

街蛇大大力Gchi愛隊

01 goalllllllll瘋狂入唔該

0-2

勁到 賀20

仆街紅左

屌紅左 乜料

你班仆街邊個gel呀

唔係有人Gel 有枝燈買左啫

1-2

頂實

2-2rc迫害

Cls

有第一燈神買左 冇辦法

多謝kai蛇 又中

炸

炸了

炸左

仲有15分鐘要頂

頂撚住呀

始終都係要2:2

再接再厲 Kai sir加油💪🏿

唔好燥啦 我派比你幫你老母汁骨？

放真飛上黎睇睇

3-2

Goal

反cup

又燈中

4：2

CLS

kai蛇記唔記得我
有冇tg可以講兩句

今次真係巨針...無尼頭紅牌

遲左入黎 sorry kai

針 20

召集大軍

針到仆街

又中😹😹

主數據明明好勁 轉過頭睇已經0:2

巨針

買賀芬咸係正常 無啦啦紅左係意外

kai蛇回歸

贏錢係正常 輸錢係意外

又中 多謝燈蛇 仲有冇水

街蛇有無日波料

等買對家

all in 水户主勝

收皮啦乞丐仔
街蛇中你又係度拜
唔中你又話買對家

每個出水post佢都係咁

啲賣料狗怕無生意係咁架啦

呢句真

KaiSir今日無心水？

出完咪又係比班伸手黨當狗撚

Kai sir求心水

荷乙大波有冇手足？

針咗

邊場

燈蛇囉

支持Kai Sir

街蛇變左私水

望巴同kai蛇睇黎傾左啲野

開爐定咩？

share下啦 話哂由一開始跟到依家

跟左Kai sir幾日 希望可以跟落去

kai sir之前連中好多 我都想繼續跟

GChi kai sir

仲想繼續跟

又要跟 輸又要怨既就咪玩/自動消失

又話一日3場？

連續吃2枝煙都未必敢啦 仲出3場

我kai 100000%

唔叫

又捉到

我愛kai蛇 每日3次

有爐 ?

我到現在終於沒有見——大約街蛇的確死了。

放心 你老母死佢都未死
只不過變左私水
唔益狗

再望巴有冇得拉埋我

屌你個別幾隻狗玩串個場累到大家冇得跟

同求

kai sir
有爐加埋我
我都跟你好耐

再望巴麻煩加埋我
唔該晒

Kai sir 你仲記得我既話 加埋我

加埋我ok?

加埋我plz

唔該巴打

好掛住街蛇

下 玩兩場就粒水喇？

加埋 唔該巴打

麻煩加巴打加埋, 頭幾個POST跟到宜家thanks

好早就跟開kai sir 加埋

Cls 又邊個話有爐
成班衝哂出黎

見到成班傻仔 好搞笑

1：0
莫迪上呀

Sor入錯post

sor完左場原來

有場50k 必中料 想知留tg

想留

yy你d必中料
係買料都應該買我先

tg CatLover999

真係有人留yy唔係掃樓咩